住九龍東既人入一入來。。。

黃洋達再戰九東，希望大家記得投黃洋達(達哥)一票
thx

熱狗收皮啦

唔好分化，一人一票投黃洋達送走西環契弟白偉俊

行撚開溫。今次點都唔會再投佢

票投黃洋達，踢走白偉俊

我哋仲會唔會係人民力量？

快必?

我上次都全家投左佢
因為想議會多一把特別嘈吵既聲音
可惜比快咇鎅死左

呢條柒碌又gut 個龜頭出黎想撈油水

除非保皇黨外九東得翻佢一個
否則一票不投熱狗

樓主係快心支持者

同意

支持何囝捲土重來

有飛機豪頂住！
黃洋達真係行撚開啦！

What ?

邊個都好過熱狗

佢份人太反骨 人品又差
加上個議會冇咩用
冇必要比佢賺果$10萬蚊

放心，我已叫全家投票

你觀塘區？

陳澤滔仲選唔選 上年食青政水都有6000幾票

黃洋達條撚屌先係專搞分化，又反骨低質，我投白票都唔會投俾佢

YES

唔撚會再投呢條反骨仆街
利申之前兩屆都含淚投

反骨達... 你收L皮啦!

不了 以後都唔會再投熱狗